救命，我個藍絲老母

我老母掉鳩晒我啲裝備
屌，係咁同我講10月1號好撚危險，唔撚比我出街
我咩都做唔到，我可以點

出去執反d裝 然後早抖媽咪